## Creator

Alistar Cockburn  1990 

## Dimensions
Dimensiones
Esta dividido  por dimesiones de colores

## Properties

Propiedades 
* Entregas Frecuentes
* Mejora reflexiva
* Comunicacion Osmotica, encruentro cara a cara 
* Seguridad personas
* Enfoque
* Facil Acceso (Personas avanzadas)
* Automatizacion

## Roles
* Patrocinador
* Disenador principal
* Usuario Experto
* Disenador programador
* Coordinador
* Experto en Negocios
* Verificador
* Documentador 

## Advantages 
* Aplicacion en entornos ligeros
* realimentacion de los usuarios
* Mejor plonificacion 

## Disavantages 
* Delimita el alcanze

## Phases 
* Paralelismo
* Monitoreo 
* Revisiones
* Punto de vista de los usuarios

	Para proyectos pequenos

Osmotico 
holistica 





 